
                      La típica comedia-romantica con toques de acción que vemos en la TV cuando estamos aburridos buscando algo que ver.

Todavía no entiendo como Tom Hardy aceptó hacer algo así... 

Recomendada si te gustan las historias de amor con finales felices.
        
            